[白滑腿腿腿腿腿] [有片] 新美腿韓團iz*one出道 mv 《La Vie en rose》

柒

twice完勝佢地啦

2個團我都鍾意，唔洗刻意比較

好撚正啊

iu 1個屌打全部

iu 1個屌打成個kpop

不了

唔覺有故意sell腳喎

咁都叫賣腳

睇完覺得張元英好色情

之前覺得果個曹柔理俾人黑可能係誤會，但睇完第一集團綜，就明白佢係幾乞人憎，被人黑都係自己攞嚟!

第一集團綜咩事？
我係咪miss咗啲乜嘢

根本條女俾人感覺係24小時都要霸住晒啲鏡頭...

佢個樣Q得黎好淫，好想啪佢

警已報

pd48 nako紅左就痴住nako
呢排就痴元英
睇團綜差唔多每個鏡頭都有佢

屁股仔啲肉好Q彈!